蝗馬賽季初肯幫牙朗加薪

牙朗季初點會低迷成咁
事實證明 牙朗人工真係拎少左好多
性價比絕對高過美欺

季初牙朗停賽丫麻
今年拎到三連冠就加
否則就轉去獌啦 美斯就轉去鏝
英超再戰

人工低美欺咁多
但表現好過美欺
球王黎講 呢個人工真係反映唔到佢個地位